【突發】Bloomberg記者：特朗普將允許美國企業在中國使用微信

又撚
即係換湯唔換藥

美國國內都係封
但支那國內用得，應該係俾埋支那國內iphone用家用

可以喺中國用但美國用唔到 有咩用

實係班美國商家，話驚自己係中國市場輸比中國企業，所以勸服到白宮比佢地繼續係中國用。

中國留學生會崩潰
因為佢地都會用We7

叫你啲wechat用家要用就死返去中國用

要睇Apple及Google會否全球下架，定只係美國下架

feel 到侵侵想玩乜 , 美國唔用得微信 , 但美國人去支那就用得 , 支那夠膽就禁美國人用微信

係d支那同學會崩潰多d
以後聚唔到人

美式戰狼：即係引中國人繼續買iphone,又係打壓華為

支國就已經係禁咗全部人用facebook啦

估計最爽係全球除左堆3rd world 同支那用得
西方國家封晒，斷左留學生做間諜機會

封ip?
平時啲人轉app store地區好輕鬆

大豆侵數大豆

在中國

用wechat做間諜
cctvb害人不淺
做間諜點會用d咁public既工具溝通

中国姐

到時美國仲有幾多企業係中国先

愛侵力

其他唔知，Tesla就準備明年產出第一部全中國本土產汽車

中國國內冇wechat
唔好話做生意
生活都好撚煩

咁都算係新聞

其實都符合美國企業的利益，係中國冇理由大家用微信而美國企業唔用。但禁令如果放寬太大，則成效又會打折扣。白宮需要係便利美國企業及限制App之間做平衡。

中國人民亦可以繼續食用大豆

其實支那人買iphone做乜
好多外國app根本用唔到
特登去jb例外

外電引述知情人士表示，特朗普政府正暗示美國公司可以繼續在中國使用微信。騰訊 （00700） 在德國掛牌的預託證券升5.3%，在美預託證券（ADR）升2.6%，折算527.49元，較香港高1.8%。

知情人士指，美國政府仍在研究如何實施微信禁令等技術層面的問題，以及是否允許蘋果（美：AAPL）和Google（美：GOOG）在美國以外的全球應用商店提供微信下載。

特朗普月初簽署行政命令，在45天後，限制美國企業及個人進行與微信相關的交易。騰訊管理層月中在業績會上曾經多次強調，微信及WeChat屬於不同產品。

大撚把啦
整d CSSA群，咩咩學系同學群、邊屆同學會etc etc
支那人好鍾意動不動就整群

好在好日都唔用we7,唔係真係煩撚死

輕輕一推

真定假呀 有冇汁

民主黨-兒童色情-販賣兒童-性虐待-拜登-克林頓-荷李活

Push

蘋果奶到雪雪聲 一早整好左中國特別版 班人唔會feel到自己被閹

本身就無辦法禁止在支那用，強加法律嚮其他國家盞自己柒，同蟈安法一鳩樣

係美國用唔到, 對係美國嘅中國人都係無分別, 一樣呼天搶地

侵侵又跪。。

唔算跪，都係為了美國企業的利益。美國企業係中國用，其實影響唔到美國人。

用廣東話講: 你可以用we柒，但係唔該死返蚑那用

謝主隆恩

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

Americans first 中國人留美無得用 美國人留中任用

似係想食埋電話條數

成個西方國家同日韓台都要下架，根本就係洗腦工具